一名手足被控以煽動及教唆分裂國家 明日於屯門法院提堂

【#上庭聲援 -９月２６日星期六】

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👥呂(23) #新案件 (#20200924粉嶺 無牌管有槍械及彈藥 未經許可輸入戰略物品 管有攻擊性武器 煽動及教唆分裂國家)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

嚟喇

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

緊急庭

聲援要人

唉

Now 個即時報導冇寫有分裂國家

推！

希望上到熱門

push

我見被捕組有

張潔宜.....

大家大概估到會點

屯門法院明早要人

推下

如果用國安法去告。。。。。

希望冇國安法啦

上庭聲援

個仔個ig同屋企有港獨文宣

大家算數啦，輸左啦

根本cls
屋企有文宣都分裂到國家
咁難保有高官d屋痴滿文宣，係咪要拉果d高官？

屋企有就理論上冇可能入到既，都冇展示出黎
但IG就。。。
不過講到尾一張文宣就分裂到國家，都幾犀利

暫時無國安法
但呢啲罪名加上張潔宜

唉 究竟要點先可以羸到

香港只會愈來愈荒謬，唔會有最荒謬既事

如果用黨安法入得到就係國際新聞
大家準備定twitter都得

唔知係被捕組搞錯定NOW搞錯

好唔甘心

做晒你可以做到嘅嘢先再諗 或者一邊諗一邊做

有槍就好難保到啦，邊個都係
加上斷正咁搵到，實好難搞

冇羸冇輸,堅持落去

狗官

個問題係未審先坐，不問原因唔比保到正審分分鐘都下年

撐住，做好自己先

加油

我開始有啲認知障礙

雖然我預咗，但實在太荒謬

其實係咪應該直接用國安法做標題

點解仲未上到熱門

堅持,食腦,健康心理...就有機會
明居正都話我地走緊係中共歷史最尾一頁
只不過香港不幸地做咗呢頁嘅主角之一

我諗更荒謬既會陸續有黎香港人真係要坐穩，撐住

睇下今次點樣先啦

雖然我都覺得用党安法標題好啲

lush

唔知點解

個國家仲弱過玻璃

開燈

我屌，又撳錯不推

明居正頭號fans

呢單野唔知有冇外媒報
係屋企有標語都可以告都幾大鑊

不推文

puah

Always typo

外媒focus左係gphone度

其實有槍就算唔告黨安法都好難會有得保
尤其係mag仔，通常都等你自己上高院攞
高院都係得一兩個有得傾下

唔係名人應該冇

Pish

得確佢被捕即刻全個歐美媒體報導

搭正

上至十一

Me too,最強評論家

咁快上⋯

十二個送中都好似唔係好快有
等下

電腦大爆炸

名人效應

我地會唔會羸到
btw分享套片比大家

佢係指標人物,郁佢少少都會好大反彈
所有黨安法過咗三個月都未敢搞佢

的確係
但黨安法寫到明要說服個官你唔會繼續做，先會比保釋
首先就已經違反無罪推定，而且根本係點都唔比保

而家佢左砌右砌，想屈佢組織分裂
氣槍、仇警、港獨文宣、有行動過、準備10.1行動之類
遇到紅官真係好唔樂觀

Gphone好難比較嘅

好似冇落國安charge?

我諗如果真係用國安法告，聽日外媒會報既，真係落charge既國安法案件，呢單好似係第二單

有冇睇佢早兩日講權力果集

同班老泛民一樣

上次佢哋全部被捉嗰陣時國際媒體搞到twitter進入戰時狀態

Gphone都係老泛民咩

好似puzzle咁

唔係呀國際知名度呀

外國人以前睇香港政治淨係知道肥佬黎同埋李柱銘呀

第十

暫未有

好片

支那嘅野心依家全世界都alert到
佢應該好難好似希魔咁玩到咁大先收皮

如果共和黨繼續執政應該好快會搞掂佢
但唔好彩民主黨執政都唔會話奶嘅
但應該會迫佢妥協多過要滅共

Praying

李柱銘個次咁大反應我真係shock咗
肥佬黎我估係班on9唔知佢係DC咩地位

仲有矢板明夫+汪浩

呢個ch幾有趣,可以follow下

想去聲援
但係驚阻住人

年代向錢看連登後援會

所以嗰次咪進入戰時狀態囉

未睇,bookmark下先

就連查理王處都話過要睇佢有冇被補先知道有冇實行一國兩制

睇完呢幾個再睇完劉銳紹 / 劉細良 呢D 「時事專家」真係得啖笑

咪咁，凡事都要試下㗎嘛

劉銳紹就算數啦

都唔明白點解佢成日咁撚樂觀做乜鳩

第九

撳錯sor

借個位

溫爺爺

其實係因為香港過去幾十年都冇所謂研究中國既學者
咁啱佢食正64個水咪彈起變做「中國時事專家」
同樣道理apply 去販民班政棍度

屈得就屈

羊羊

我記得以前睇佢嗰啲評論都搞到我好樂觀嘅，但係結果次次都係事與願違

同埋佢哋諗嘢嘅模式仲係用嗰種「理性邏輯」睇中國

我去做 不過只係坐喺度聽
咁嚴重 我驚阻住人

想去就去 有親友嚟就讓比親友先 入唔到去都可以係出面等 點都要話比手足知 佢唔係一個人 大把人撐佢

第七

no fear
多一份心意手足會收到

你覺得邊個post最被忽略

西走

人間失格好睇

個個都睇人間失格

me

which po

咪係個套30年不變既萬惡共狗迫害可悲中國人既大中華膠 logic

721

最出名

幻想中國人民唔關事

如果唔係中國人點會有共產黨呀

都係

太宰治好多本都岩睇

so sad

劉細良上年有睇,依家少睇咗
佢style岩中年和理非聽,但評國際政治完全唔得

有咩推介

依家黨安法指標三巨頭：Gphone,周庭,黎智英

斜陽
人格失格
維榮之妻
呢三個我覺得幾好

美國 歐盟 日本都有人

個商人先好有代表性呀

打埋上層線

遲下搵黎睇先

被捕師既影響力

好少有人打到呢度

是日電台

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

推，實用post

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

11

我完全唔知肥佬黎係DC聲望高到咁

佢有個助手係前CIA黎

三分釘

旁聽師

我做唔到直播師
會唔會留番d位 俾做到嘢嘅人好d

星期六應該多啲人放假

勿引用

幼稚到呢

有幾幼稚 願聞其詳

Pushhhhh

pish

1

唉屌你老味...

推呀！！！

國際線有任 請每日推Post

推啊

hi

推post cls...

晚安

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like